[10:00] 立法 警察上左槍

大家小心！！！！

相？

求相睇埋係咩槍

冇圖冇link

槍 佢夠薑又射

大家小心

新AC

#261014

完全封鎖「6次元妹妹」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

完全封鎖

收皮啦

自己去睇下相
警方防線不斷後移 裝備明顯增加
【學苑即時】（10:07）防暴警察後退離開，現只剩約二十多名速龍小隊警員於前線。
（09:53）警方防線由中信大廈對出移至演藝道、龍合街及龍匯道的十字路口，並向分域碼頭街後退。同時，另一批的防暴警察及速龍小隊陸續到場，並手持圓盾、長盾及配戴頭盔等裝備，大約每三名警察就有一位持有長槍。

多謝你呀巴打 大家一齊加油

💪大家加油

唔洗驚 站在我的身後 要確保你無愁沒憂

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當